一人n個講人壞話比當時人知道既經歷

我先，細個做kfc果陣同個fd係廁所講個經理壞話，點知佢係廁格入邊聽到曬，之後個經理話番比同事知再同番我地講，柒撚到

樓主真係好撚柒

經歷完

玩ONLINE GAME
本身D人係隊頻講緊公會條友壞話
果時我想密阿A講:你覺唔覺阿B好ON9
點知禁左阿B:你覺唔覺阿B好ON9

我通常係周到人地講我壞話果個
然後當面同講事非果個講：
「唔洗喺背後講我喎，有咩你而家講出黎」

唔係我
人地一走就勁大聲話佢好似公廁黎 點知人地只係係轉角乜都聽到哂

試過喺gp講到人一文不值 鬧完發覺佢喺入面

snapchat po my story 數臭條友free ride
點知原來有add 到佢
佢仲睇左

樓主柒撚到呢！

試過坐親人順風車，我老母唔為意我在場，喺度講我壞話。
當時無大反應，不嬲佢都係不停講人壞話，仲要加鹽加醋砌生豬肉

禁